---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22026"
date: "2016-05-24T12:09:07"
uploadBy:
- "NBGer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ja klar ist es etwas Mobiles! Ist ja eine Remote Control auf dem Bild. und...es fährt!
Bis zum Wochenende habe ich wahrscheinlich das Getriebe zusammengebaut. Dann gibt es ein neues Bild